【真正暴徒】意警搜祖記激進球迷組織 破獲大型軍火庫導彈都有

意大利警方周一在一次精心部署的突擊搜查行動中，在搜查祖雲達斯的激進球迷組織時破獲了一個大型軍火庫，當中包括有在新納粹極端份子手中的空對空導彈。

都靈警方的特別部門DIGOS公佈，周一的行動中拘捕了三名人士，包括50歲的貝基奧路（Fabio Del Bergiolo），他曾是一位邊防安檢人員，2001年曾是參議院候選人。
據報道，調查始於聲名狼藉的祖雲達斯激進球迷組織Drughi持有新法西斯主義旗幟，警方突擊搜查更發現軍火庫，包括有自動步槍、手槍、穿甲子彈甚至是目前卡塔爾仍然使用的空對空導彈。

據《 Football Italia》報道，突擊搜查周一上午在米蘭、瓦雷澤、帕維亞、諾瓦拉及弗利等當局協議下於意大利北部進行，都靈DIGOS的主管卡路安巴表示︰「新法西斯及新納粹與一些極端組織有聯繫，特別是祖雲達斯的激進球迷組織Drughi，同時亦與更傳統的祖雲達斯球迷組織以及其他極右翼武裝份子有聯繫。」
新法西斯主義、暴力和種族主義長期以來都是意大利足球的禍害，正如英國《衛報》在去年牽涉高列巴尼遭種族歧視的事件後所詳述，問題似乎只是正在惡化。

如果金鍾有人推支飛彈出黎

咁肯定係勾結外國勢力

真係打飛機咩

應該喺黑市買

等陣，問題嚟

支 "空對空" 導彈佢想點發財？

Deep web?

高射砲都可以平射嘅

明，地對空炮攞嚟地對地

不過空對空導彈係 mount 喺戰機個掛點，冇炮筒我 r 頭想像唔到佢點用...

沙地阿拉伯

好勁！

好癲🤣

穿甲彈 意大利水炮車都收皮

如果香港人執到支飛彈我諗我地都只會識插埋上架車仔用黎撞玻璃
同試下拎火機燒佢睇下爆唔爆

會唔會係黑警老屈？

意佬波台狗連飛彈都有
呢到嗰班可否爭氣少少

祖記post巴打幫幫手